好攰

橙仔

橙B 好掛住你

Wa 又係你(╯°Д°）╯︵ /(.□ . \)

yes 我會守護住你